\begin{enumerate}

\item \label{task:beginpracticum}\enpracticum{Estudio y aprendizaje de \textit{Erlang}.}

\item \enpracticum{Diseño de los datos de entrada.}

\item \enpracticum{Diseño de la arquitectura del sistema.}

\item \enpracticum{Diseño de los controladores.}

\item \enpracticum{Diseño de los datos de salida.}

\item \enpracticum{Implementación de los controladores.}

\item \enpracticum{Cálculo e implementación de la física.}

\item \label{task:endpracticum}\enpracticum{Implementación del clasificador de tramos.}

\item \label{task:begintfg}\entfg{Diseño del servicio web.}

\item \entfg{Implementación del servicio web.}

\item \entfg{Visualización de los datos.}

\item \entfg{Diseño del comparador de tracks.}

\item \label{task:endtfg}\entfg{Implementación del comparador de tracks.}

\item \label{task:doc}\textbf{Documentación del proyecto.}\footnote{La documentación del proyecto es parte del TFG y del Prácticum.}

\end{enumerate}

